天西 有直播手足畀人拉咗

佢Facebook 叫kelvin Ng
直播緊 畀嗰反黑拉咗

推

有冇天西街坊

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

出發

9/10

10/10

18874

無差別咁拉人？

我頭先都睇緊佢值播

？？？

WTF...

手足仲好有禮貌

YES... 推到有人識佢 / 佢屋企人知道

push